愛華頓

你有冇咁撚7廢呀

屌你老母！你咩料？出黎隻揪呀！